有咩歌聽到會好撚想食支煙

夕陽之歌🚬
好撚唏噓咁🚬🚬

仲有樂壇煙鏟juno全部歌🚬

天水圍

借火

不如不見

尼古丁

單春版本

我的快樂時代

建議樓主聽首吸煙者

只知感覺失了蹤🚬

為可戀愛可以當做吸過半支煙
聽完會想食半支煙

一支煙的時間

我的天

My little airport

不吐不快 美男子與香煙 死亡之吻 戒煙

我食了第十支煙
我們在炎熱與抑鬱的夏天，無法停止抽煙

哩首都好正

一呼一吸 慢慢黎

金剛圈

至尊寶

愛後餘生

黑洞
彳亍
寂寞夜晚
重新找到你

一枝煙的時間

still D.R.E

我愛洗澡

十八

帝女花

一路向北

一支得掛

不良嗜好

我再也不會傷心 同時沒法再興奮 麻木到一邊乾香檳一邊抽煙觀看地震

jw 男人信甚麼 🚬

人在廣東經已漂泊數十年

尋開心

有時

沒有煙抽的日子

火車頭死全家！

第二張好少見

經典中的經典

黑雞

戒煙 李榮浩老師

愈聽愈想食

然後怎樣

油尖旺金毛玲X 金燕玲

今宵多珍重
捲煙 美秀樂團
浪流連 浪子回頭 茄子蛋
借火 彳亍 吃鯨魚的人 秋分
秋分 (Yusobeit)
如果隨機播放咁啱連住播呢啲就仆街
講講下又想食返支

為何戀愛可以當做吸過半支煙

假使當初可以為了你 忘了愛所有人

識啲嘢

你只要為我點一點火 然後讓我此刻至少可度過

呢首完全形容曬煙癮呢樣野 戒左煙好耐 但頹到頂唔順個時 食煙個幾分鐘真係可以好似抽離左個世界咁 咩都唔諗唔煩

吸煙的女人
利申：唔識食煙

風再起時

傾城

傾城
遊離份子
只有情永在

戒菸 李榮浩

天若有情

抱孫未

你的酒館對我打了烊

我有個食煙playlist
不過得幾首歌

不斷吐煙因她一早已習慣
將冷卻了的煙去用力弄熄
不斷吐煙因她不想去習慣
剝去了鏡框 看命運在轉彎
拚命循環

想打車輪了

不來也不去

為何戀愛可以當做吸過半枝煙🚬

我還年輕

呼吸有害

古古惑惑

直頭想食埋李私煙啦

浪子回頭

Turn the page

第十支煙

美少女戰士

eason 多少

春夏秋冬

Young wild and free